[4日3夜] 布拉格 求指教

4日行程有冇巴打幫手執一執？

第1日 (08/06 六)：香港國際機場 (00:35) > 杜拜國際機場 (04:20) –(轉機)> 杜拜國際機場 (08:35) > 布拉格國際機場 (13:00) –(Uber)> 酒店check in –> 午餐 & 舊城區 (火藥塔 & 市政大樓 > 舊城廣場 & 布拉格天文鐘 > 查理大橋) –> 晚餐 –> 酒店

第2日 (09/06 日)：酒店 –> 羅浮咖啡 –> 城堡區 (皇家花園 > 布拉格城堡入口 > 聖維特大教堂 > 黃金巷) –> 連儂牆 –> Dancing House (午餐) –> Petřín Tower –> U Kroka (晚餐) –> 酒店

第3日 (10/06 一)：酒店 –> 帝國咖啡廳 –> 新城區 & 午餐 (瓦茨拉夫廣場 > 國家博物館 > 布拉格國家歌劇院 > 慕夏博物館 > 哈維爾市集 > 巴黎街) –> 晚餐 –> 酒店

第4日 (11/06 二)：CK小鎮一日遊